呢個男人個動作係咩意思？

小兒麻痺

想奶

同一條女？

手語奶西

閪樣

想口爆

似係五年前 五年後 同一班人
啲Mk妹進化咗，幾靚

條女碌鳩黎

諗起av啲招式
2個男優啲起個女優 分開對腳m字
再有一個係前面係咁插佢

好撚臭想嘔

傳說中嘅和尚敲鐘

原來有招式名